依個藍絲狗阿叔好撚咁型落車 之後比人打爆架車

一落車好似好霸氣咁
被爆車搵差佬都冇用架喇

條片係香討搵的

前因係咩？

唔知 係香討見到既

不過好地地手足點會爆佢車

留名，呢件事要有前因先得
唔係就on99比位人入

企出黎之後成個on9 仔咁

有無人有之前嘅片？或者當時在場人講下發生咩事

佢高速揸向road block之後急brake
撞唔到人都嚇死啦

睇左片，但俾人del左我冇save低
覺得我吹水即管屌我

沒有藍絲狗同警狗是無辜的

廢老瘋傳緊呢段片....
有冇手足睇下可以點應對

01:09:00

好人好者點會俾人爆姐